{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083578",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6894470'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-08-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "수미네반찬 제철오이로 미역냉국 더울땐 이만한게 없어요"
    },
    "text": "暑くて面倒で暑いという文句から始まり、スミのおかずイ·ヘジョン先生がわかめ冷や汁を作ったということを見て真似してみたという話に転換される。 わかめ冷や汁は暑さを冷やすのに良い食べ物だそうで、このようにわかめ冷や汁を作ってみるという。 調理時間は30分以内で、乾わかめ、キュウリ、赤玉ねぎ、赤唐辛子、ワケギ、ミネラルウォーター、薄口醤油、おろしにんにく、砂糖、塩、酢、梅シロップ、ゴマが必要な材料である。 乾わかめをふやかし、赤玉ねぎと赤唐辛子を加える。 ワカメを茹でてあげる方法は、長く茹でると滑ってぐつぐつ沸騰したお湯に入れて抜く感じで茹でてくれる。 茹でたワカメは冷水シャワー後、水気をしっかり絞る。 きゅうりは半分に分けて種を抜いて薄く千切りにする。 玉ねぎも薄く千切りにする。 材料をすべて多めに分量に合わせて入れ、タレを入れる。 にんにくはみじん切りにして入れ、酢は大さじ5に減らして入れる。 ミネラルウォーターを注いで味を調えればいい。 赤唐辛子とゴマを入れ、砂糖と塩をすべて溶けるようにかき混ぜる。 酢を大さじ2杯少なめに入れる。 もし入れすぎたなら梅シロップを追加すればいい。 甘みが足りなければ梅シロップ大さじ1を加える。 このようにわかめの冷や汁を作ってほしい」と締めくくった。",
    "QA": [
        {
            "question": "わかめ冷や汁は何故暑さを冷やすのに良いですか？",
            "answer": "わかめには豊富なミネラルや食物繊維が含まれており、体を冷やす効果があります。また、さっぱりとした味わいで暑い季節にピッタリです。"
        },
        {
            "question": "わかめ冷や汁の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "わかめ冷や汁の調理時間は30分以内で作ることができます。手軽に作れるので、忙しい時でも簡単に作ることができますよ。"
        },
        {
            "question": "わかめ冷や汁の材料は何が必要ですか？",
            "answer": "わかめ冷や汁を作るためには、乾わかめ、キュウリ、赤玉ねぎ、赤唐辛子、ワケギ、ミネラルウォーター、薄口醤油、おろしにんにく、砂糖、塩、酢、梅シロップ、ゴマが必要です。"
        },
        {
            "question": "わかめを茹でる時はどのように茹でればいいですか？",
            "answer": "わかめを茹でる時は、長く茹でると滑りやすくなるので、ぐつぐつ沸騰したお湯に入れてすぐに抜くように茹でてください。茹でた後は冷水でシャワーを浴びせ、水気をしっかり絞りましょう。"
        },
        {
            "question": "わかめ冷や汁に入れる他の材料は何がありますか？",
            "answer": "わかめ冷や汁には、乾わかめの他にもキュウリ、赤玉ねぎ、赤唐辛子、ワケギなどが入ります。また、おいしい味付けのために薄口醤油、おろしにんにく、砂糖、塩、酢、梅シロップ、ゴマも加えます。"
        },
        {
            "question": "わかめ冷や汁の味の調整はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "わかめ冷や汁の味の調整は、ミネラルウォーターや酢を注いで味を調えることができます。また、赤唐辛子やゴマを加えることで風味が増します。甘みが足りない場合は梅シロップを追加すると良いでしょう。"
        },
        {
            "question": "わかめ冷や汁は他の料理と一緒に食べることができますか？",
            "answer": "はい、もちろんです！わかめ冷や汁は独特のさっぱりとした味わいなので、ご飯やおかずと一緒に食べることができます。他の料理との相性も抜群ですよ。"
        },
        {
            "question": "わかめ冷や汁のおすすめのトッピングはありますか？",
            "answer": "わかめ冷や汁には、刻んだネギや千切りの大葉がおすすめです。さっぱりとした味わいにアクセントを加えることができますよ。また、ごまやゆず胡椒も風味を引き立てます。"
        },
        {
            "question": "わかめ冷や汁は冷蔵庫で保存することができますか？",
            "answer": "わかめ冷や汁は冷蔵庫で保存することができますが、できるだけ早めにお召し上がりください。風味や食感が落ちてしまう可能性があるため、おいしく食べるためにはなるべく新鮮な状態で召し上がることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "わかめ冷や汁のアレンジバリエーションはありますか？",
            "answer": "わかめ冷や汁のアレンジとしては、具材を追加したり、麺を加えることもできます。また、味付けに醤油やみりんを使ったり、辛味噌を加えるなど、自分好みにアレンジすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 767
    }
}